## Перевод чисел из десятичной в римскую

### Условие
Дано число `n`, записанное в десятичной системе счисления. Нужно написать функцию, которая переводит его в римскую систему счисления. Гарантируется, что `1 <= n <= 1000`.

### Пример

```python
>>> decimal_to_roman(5)
'V'
```
